% ---------------------------------------------------------------------------- %
\chapter{Pistas segmentadas}
\label{app:segmentacao}
% ---------------------------------------------------------------------------- %
    Neste apêndice, apresentamos as representações de segmentação e
    classificação das pistas que não foram expostas no Capítulo
    \ref{chap:pista}. É importante notar que as figuras não estão em mesma
    escala.
    \vspace{2em}

    \begin{figure}[h]
        \centering
        \begin{minipage}{0.35\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{alpine-1_clusters}
            \caption{alpine-1}
        \end{minipage}
        \hspace{5em}
        \begin{minipage}{0.3\textwidth}
            \centering
            \caption*{Legenda}
            \includegraphics[width=\textwidth]{legenda}
        \end{minipage}
    \end{figure}

    \begin{figure}
        \centering
        \begin{minipage}{0.4\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{alpine-2_clusters}
            \caption{alpine-2}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.5\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{eroad_clusters}
            \caption{eroad}
        \end{minipage}
    \end{figure}

    \begin{figure}
        \centering
        \begin{minipage}{0.5\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{e-track-4_clusters}
            \caption{e-track-4}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.4\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{e-track-6_clusters}
            \caption{e-track-6}
        \end{minipage}
    \end{figure}

    \begin{figure}
        \centering
        \begin{minipage}{0.55\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{forza_clusters}
            \caption{forza}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.35\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{g-track-2_clusters}
            \caption{g-trakc-2}
        \end{minipage}
    \end{figure}

    \begin{figure}
        \centering
        \begin{minipage}{0.3\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{g-track-3_clusters}
            \caption{g-trakc-3}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.60\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{ole-road-1_clusters}
            \caption{ole-road-1}
        \end{minipage}
    \end{figure}

    \begin{figure}[t!]
        \centering
        \begin{minipage}{0.4\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{ruudskogen_clusters}
            \caption{ruudskogen}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.5\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{street-1_clusters}
            \caption{street-1}
        \end{minipage}

        \vspace{5em}
        \centering
        \begin{minipage}{0.45\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{wheel-1_clusters}
            \caption{wheel-1}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.45\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[width=\textwidth]{wheel-2_clusters}
            \caption{wheel-2}
        \end{minipage}
    \end{figure}

